本港接內地通知武漢肺炎個案仍為41宗

衞生防護中心表示，根據國家衞健委資料，截至昨日，武漢新型冠狀病毒感染的肺炎個案仍為41宗，其中一人死亡，7人情況嚴重，6名病人已出院，其餘病情穩定。

中心指出，內地當局已追蹤到763名密切接觸者，全部已接受醫學觀察，當中46人已完成觀察，目前並無發現相關病例。

支那：沒事儿，没事儿

香港多過武漢